有冇人有機箱風扇推薦？

而家用緊140mm 3pin 機箱風扇 插gigabyte 底板
隻風扇一入windows 就自動100％全速，好撚嘈
試過bios 同 gigabyte 個app 都較唔撚到
較到最低都係全速
想知換隻4pin 140mm有冇用
有冇人推介，最緊要靜

淘寶買減速線
想換扇就淘arctic

3pin 冇pwm
要用voltage方式控制轉速,但冇咁精確...

就係較唔撚到
所以想轉4pin

4pin
平嘅樓上果隻牌子ok,

貴少少就貓頭鷹

noctua 一把個價錢等於三把arctic

大風又靜又防水
行貨仲6年保

最近Scythe有香港代理入

香港買p14 pwm就大約一半價錢
同一噪音量，風量少10%左右
不過10年保仲長過noctua

ENERMAX電競蝠正, 超級勁

noctua a12x25 pwn 用完返唔到轉頭

sliverstone AP121

穿甲彈？

yes

你入bios 轉dc 得唔得

美的

gigbbyte 冇得set
利申z170

機箱咁多個風扇，塊主板唔夠位插你地會點做？買2/多合1嘅線定插大4pin個頭

同一個方向二合一

一開二係ok嘅

真係多得滯(8把以上
個箱應該會有hub
一係自己買個hub

btw molex頭有冇得就咁買條轉換線插機箱4pin？

btw molex頭有冇得就咁買條轉換線插底版4pin？

gelid

ippc 3000

byw ip67唔清塵都唔怕壞扇

ip67 用水洗
btw ippc 3000 係ip57
ippc 2000先 ip67
冇記錯嘅話